地鐵讓座？

收工好撚攰 又唔想比人公審
小弟比較懦弱所以屈服比貴啲坐頭等算

情境題：
頭等已full 但照上車
唔理係廢老 小朋友 傷殘 大肚乜都好 總之有需要既人
會唔會讓？

正皮 : 老閪都唔讓 錢我比貴左仲要企，見到冇位就咪撚上車啦屌你

負皮 : 有需要咪照讓 都冇計架

打死都唔撚讓啦 又唔係座廢老座 而且又比足錢

唔撚讓
咁撚鐘意坐我會建議佢去關愛座排隊，大家鬥年紀大嘈餐飽，或者叫佢搭返轉頭去總站
坐普通座位果斷唔讓，仲要持老賣老老奉果班，我勸佢地早死早著

老奉個班老閪都唔讓
之前見有人好唔舒服 企都企唔穩 讓左
但其實我都好唔舒服

反而啲廢老中坑好撚好中氣 坐係度嘈生晒

Push

今日搭東鐵 冇讓坐比個阿婆 比個叔由旺角吊到粉嶺 仲要人身攻擊 侮辱我同爸媽...真心好撚嬲

廢老 小朋友 不了
傷殘 大肚 Yes
其實睇條友閪唔閪 佢閪就打死都唔撚讓

咁又抵吊喎

睇得出佢有需要我會讓

你新移民？地鐵有撚頭等？地鐵火車都唔撚識分

屌 係喎